------COMANDOS ESENCIALES------
*Trabajando de forma local
git init
git add .
git commit -m "Mensaje"

*Enlazando al repositorio de bitbucket (o cualquier otro)
git remote add origin https://.....git

*Subiendo nuestros cambios a bitbucket
git push origin master